有冇人自言自語嗰陣會唔覺意用「我哋」？

例如好攰嗰陣，
心裡面會同自己講：「不如我哋抖下先 」

蕩失路嗰陣，
心裡面會講：「咪住，我哋去咗邊 」

係咪得我會咁
呢個對象其實係邊個？
代表啲咩？
點解會不自覺將「自我意識」變成「群體意識」？

樓主係佢？

我唔係人格分裂

係咪得我會咁
本身仲以為好普遍

inside out

咁講又好似合理咗
雖然唔知邊忽合理咗

我會用你
"喂你唔好戇鳩鳩咁啦"
其實係同自己講

仲有做愛果時鍾意對住塊鏡望自己多過望條女，算唔算有問題🤔

有冇發覺冇咗某D記憶片段？
屋企人有冇話你唔同咗，例如轉咗口音？
如果有既話你應該開始發現有第二個人格

利申：睇過24個比利

呢個我都會
仲有會叫自己收皮

認真 應該係性自戀嘅一種傾向

隱性gay因

咁又冇喎巴打
暫時精神 身心都健康

啱啱又唔覺意喺心裡面講咗句：「唉 瞓啦我哋 」

乜真係冇人有呢個問題咩

我都會，唔係人格分裂
但係我ff左幾個角色出黎，有時佢地其中一個會笑鳩我，我又會屌鳩返另外一個，將啲問題賴落佢地是但一個度

由細到大都係嗰幾個角色？

呢樣野我都係玩左一排
所以唔係一開始就有咁多，話明ff緊係有諗過下啲設定
佢地分階段咁出現，而家有四個

你小心變做24個比利或者仙水